買錯左 condom

49mm,邊個啱用留名攞走

爸爸

長左一倍又係好難用... 樓主惟有買過...

樓主可以試下roll起佢黎用
應該可以摺到得返29mm

樓主無咁粗

簡單喇，俾你條仔用咪得。